[kol清泉]光復上水大J企前線紀錄

唔係記者都企咁前

我見到佢好多次
佢反光衣都無著，玩命

香港人大J

應該冇得代言支那game同完美世界

請各位做好隨時被顏射的準備

達哥：洗唔洗玩到咁大呀

痴撚線公司

支持大J哥哥啦

達哥表示兄弟你咁我好難做

戰地記者咁

講左自己停曬 趺左六位數

hello大家好 歡迎收睇屎萊姆3次元

紅磡置富都會2:00馬明show現場

嘩咁撚多凳大家去涼冷氣啦！

先紅磡後沙田
好舒服！

堅

大J

呢隻人猿死撚開啦, 見佢前面憎佢後面

企到最前線
真係要叫返聲大J哥

08:35
毅進仔俾鬼佬屌到收皮

佢對中學生真係好有影響力，真香港人
真心like佢

對大J 完全改觀
反觀隻迖

影到外國記者撚班狗
琴日先睇完
原來佢就係隔離

佢跟得咁前有冇記者證真心respect

大J 哥

贏晒

無睇開啲yotuber 但真心為港
唔睇都subscribe 啦

夠薑到

今次真係完全改觀

我正式宣布公子同大J先係香港最高質youtuber

即刻follow

俾人反開既伍大師同大j全部都出晒嚟

對比之下达狗真係

上次屯門都見到佢 無睇過但要訂閱了

無人想睇你食大陸spicy food 吖
死開啲啦屎

【TVB唔驚我哋】啱啱有巴打打去置富 話答你唔到有無取消馬明2:00SHOW

可以著架咩？

發夢勇武人士嘅裝備應唔應該升級下？

抗爭成功第一黃金規則詳解 - 團結

大J + HOCC 真係完勝9成9香港偽人+偽Utuber

毅進仔邊撚度識聽英文

大J哥
如果你睇到呢個post
多謝你

其實佢幾好 用一個紀錄嘅方式 唔會好強烈咁表達立場 是對是錯全由觀眾自己判斷

迖狗:你嗰六位數字我就免其難幫你袋埋

片中段個光頭外國記者
係咪612嗌shoot me果個？
佢都好勇

一直follow緊 唔再睇賣港達

改觀

聽聞啲大陸遊戲唔俾job你 唔緊要我幫你接咗佢

願意企出嚟撐香港人 無睇開都訂閱你

返屋企食奶粉做gym啦

係保守估計超過六位數

冇曬啲中國廣告都唔怕，唔係個個做到，support

今鋪真係正宗教細路靠你

支持大J

take care

達狗真係 點同人比啊

大J哥

點解唔係做開記者都可以咁淡定

（集體投訴）乞衣Andy食完人血饅頭 仲想上Viu TV

戰地記者視角

之前69話佢去左美國都唔返嚟遊行既人去哂邊？

我地嘅兄弟達哥係邊？

佢啲訂閱數好似即時少左十萬

我愛大J

企到好前真心勁

決定唔反大丁了

但唔代表要支持佢啲垃圾片

真？

唔該同我睇爆like爆條片

佢地即刻扮野轉身

已訂閱

大J: 達哥？ 完

認真 今次真心撐佢
我知好多細路睇佢
希望班小朋友睇完真係識分事非黑白

袋埋第時醫病

Push

J哥
之前仲狂dislike 你既片
Sorry

大家幫手訂閱呀
記得佢之前有成90萬
表完態而家得返70幾

伍公子呢

屌你企到咁前

路遙知馬力
疾風知勁草

佢未參加下半場

走上前 真心勇武

走到咁前已經唔係呃view

有發夢既都知需要好大勇氣

以後只睇大j 不睇達哥 （之前係調轉的）

大和解

佢既所有片唔會skip廣告

推

大丁

冇記者證應該唔得

達犬今次真係收得皮

大J之前都唔講政治
自從送中就開始

佢真係幾唔錫身，又唔係記者，行到勁前影 BTW如果想支持佢既，快D訂閱佢，雖然我唔睇佢D片都訂左

大J偶像

大J痴撚線

平民裝扮，記者視角，企到勁前

大J
以後唔反你

要subscribe 啦

達哥 屎萊姆?不了

正氣

作為一個有手7-80萬訂閱既youtuber
6位數字應該真係保守估計
仲未計後續合作

大J係唔係要迫到達哥無地自容

對大J完全改觀

個鬼佬記者凶一凶見毅進仔即時收曬皮

达哥：一直有關注

邊個同我地立場一樣，邊個就係盟友

另眼相看 真香港人

佢啲fans都係中小學雞 佢地睇youtube多過食飯
佢拍呢啲片真心會影響到下一代

大J值得一讚

笑波子 抽撚完水就深潛
達哥

真心欣賞佢

又係度撚达狗

其實真心講
佢個樣本身都咁猥瑣就唔好留鬚啦
好撚核突

佢嘅觀眾正正係嗰班最需要睇嘅小學生/初中生
冇大j睇就會係上微博抖音睇tvb新聞
其實連登係應該吸納埋呢班人

佢係邊位？真心唔識

屎狗最近仲飲人奶

達狗??? 狗黎GA

大J真心好撚勇, 明明真係可以食花生乜都唔理,
又拍片又出埋黎遊行

反光衣啫，first aid都有，又唔係避彈衣
反而外國記者開始著避彈衣而唔係反光衣，反正啲狗咩人都打

呢句真，佢唔係去打卡就算，係去埋最前線，隨時比狗打既位置

agger,正確認識社會要由細做起,真係好唔想睇到第日啲細路畀共產黨㩒住呢屌都冇嘢一樣

坐火箭！

本身唔係好鍾意佢，但佢表完態同埋又拍片俾更多人呢啲issue，決定要訂閱佢支持佢。

睇佢啲片，佢最近啲片其實唔錯，同個屎XX比啲片質素好好多啦，起碼真係覺得佢有用心去構思啲片嘅題材。

驚到係咁扮望後面

大J無得入完美世界
迖哥仲係入面關注緊事件

睇到眼濕濕

琴日有d位我都想企咁前拍 不過冇記者身份驚拉埋我

喚醒下一代先最緊要

個鬼佬好撚型

8:25 想知左下角果個差佬做緊D咩

乜撚嘢事呀你，屌你老母，無理柒鳩頭 post 呢條撚屌出來把撚呀？屌你個西

我哋啲文宣頂多去到中學
佢哋呢啲主打小學雞嘅channel先至可以打得入下一代
多謝大J哥哥

你諗下好
大J唔同,話哂知名youtuber
有咩拍上片,大把人知
佢亦識得唔少人, 本身屋企有D錢
有咩事可以搵律師幫手
同埋佢唔係好似你班廢青身型
有做開GYM+打下波, 真人幾高+幾橫下

真，上次七一見至至鬼佬著避彈衣

大J哥哥

平時無睇開佢D片 一入佢個page 達哥仲有無面出黎叫大家做兄弟
大丁真係真香港人

佢混係d記者入面，同埋應該拎住部睇落pro既cam

不過睇到佢話 兜下兜下兜左去差佬後面都覺得好撚勁

push

推！

多謝大J為香港

佢一表態之後就小咗十萬訂閱
大家一定要訂閱返大J，支持佢

發夢見到大J哥
好撚型

[學術分享]今日教大家點樣整套索捉畜生

大 J

上哂電

佢真係企得好前, 好勇敢

其實佢好明顯係影低哂警察既樣,到時有片做證據

佢屯公 上水都有出現
當補償啦

由佢30萬sub到而家 睇佢d vlog成日有講香港d好去處 其實幾貼地

08:24 黑警又出手打人 ?

呢條柒頭竟然重未收皮😂

大J 先係真係香港人既KOL

正常唔會咁多人退訂 應該係youtube誤認左某d野刪左

cls

其實點解會退？啲小學雞受觀討厭政治？

大J原本都好有錢唔怕
已成我偶像

大J = 真男人
迖哥 = 廢柴排骨仔

四川辣煌踩踩點

最勁係仲企到係最前線,
唔會係唔係佢拎住好多個鏡頭, 所以護到佢

請放過達哥

大J其實可以移民日本唔理香港事
但估唔到佢竟然企到咁前

JASON

尋日係上水發夢都見到佢
同佢say咗個hi
佢就微笑點頭就走咗
Respect

光復過後，gip客依舊！

Fr上水新豐路

今次真心撐佢

係,係屋企嘆冷氣打機直播剪下片
其實佢真係唔洗理香港都得
佢退休真係會番日本

大j根本有日本護照

估唔到佢都有上神台嘅一日

幫佢禁曬啲廣告佢，開聲播曬佢
然後再禁入面link ，可以再有廣告彈出嚟

一定要保住大J

快訂閱

大J 伍公子
迖犬

大j

大j vlog好過打機片

經過今次對佢改觀

最緊要係佢多小學雞00後fans

拎住部canon m50

行宜家 發現好多好正嘅家庭用品

Gear up bro

subscribed

本身個名被女大J hack 左
而家成功反cup兼做清泉

幾快手喎，第2日即刻出片

大J哥哥好波

痴線。企到咁前

香港人唔配有大j

心口action cam加手持一部cam
佢真係隨時畀狗咬

你地睇佢片唔好用block ad 由佢播哂啲廣告當支持下啦
要播哂先有錢收架
Skip左都會唔計

利申：唔睇，但插耳機由佢播當係小小支持

Hello YouTube ，我係Jason

支持

係到再次向大J道歉

以後瘋狂咁睇大J啲片

kol界老鼠

而家達叔收皮,大J仲唔洗食住上

佢仲要好似住黃浦，出出入入見幾多警犬

睇到大J就諗起達狗

袋撚狗
達哥冇左fans仲邊個比錢佢賣廣告

唔係林村?

大J
真正靠自己唔係靠時間
由兩登狂屌變升上神台

搬左好耐啦

前過記者係咩玩法

當下呢刻損失咗6位數，但長遠條數應該幾大，例如被某d中國公司永久blacklist

依舊野真係屎黎

咁都好啲，如果唔係就仆街，嗰度有警犬宿舍

導人向善 達哥係邊

隻禿頭狗去左植髮定影相效果

所以我覺得係部cam護住佢

依家拍片飲人奶

係咪想逼死達狗

Unfollow 左好耐 佢同佢老婆d 片都好垃圾

點解大J咁前拍野d狗都唔搞佢
佢係咪有記者證

大j 完全無狗搞既

好老實講，大J除左行出黎，佢既片係真心唔錯，唔會好似啲咩笑x子咁on9,屎xx咁虛偽,仲有其他youtuber為呃fans like而出片。
唔信大家可以去睇下，至少我睇佢既片既時候個人係舒服，relax到。

有冇人見到條片8:23個白衫係咪打地下個示威者?

估唔到大j有喺連登上位嘅一日

我都睇左佢好多年 覺得佢D vlog算高質

有幾多人因為咁subscribe咗佢

沒有對比.......